第一次食壽司郎有咩要注意

拎左飛，應該2個鐘後有得食

睇場戲應該差唔多

注意禮貌，講究衛生。

記得食野之前用枱面個水喉洗洗手

薯條必食

食完，隻碟唔洗擺返上條tray度

帶私家木筷子

食完D碟要放過格離~ 唔好阻住自己食飯

唔好食壽司郎d吞拿魚

同店員講你第一次
佢會封返封利是仔比你

碟太多可以叫人收碟先，唔洗阻住食野
佢地收完會幫你計，唔洗擔心

好腥

高溫消毒？

食壽司用手食

台面部ipad食完可以拎走

一定要叫餐蛋麵

Order個陣R一R部ipad可能有得玩抽獎

入去食杯雪糕再買單 會觸發隱藏條件
有1000$優惠

黎呢間高級餐廳要用手食
咁先係尊重

唔好收堆d碟

D碟可以攞返屋企

唔好叫壽司

如果唔係有武肺, 坐飛機去日本食可能快過等位。

印花卡儲印仔有公仔換

一撚定要食佢個中拖同大拖 同埋佢個蟹肉壽司

一定要食茄子壽司

出黎食野切忌貪果盤

要自己帶部ipad去落order

啲魚生嚟到嗰陣記住拎滾水淥一淥佢先好食

咁難食都食 比狗食

要好似av女優咁尊重三文魚

青頭？

藍店都食

甜品好食過壽司

入到去 坐低 記得開水龍頭洗手

食完D碟一定要放落枱底，方便你走咗之後人地來收

一定要食$12碟吞拿魚

女店員被非禮要經過3個步驟處理…
即係話以前每次食壽司郎都浪費左兩次機會！

有塊葉好難食

每拎一碟壽司都要企起身同師傅握手

可以叫加飯 壽司會大舊D

食完還盤

魚生有d 涼，可以叫店員幫你叮叮佢

食完有啲手尾 碟擺返上條帶度

用個水龍頭洗咗手先

食薯條 天婦羅 雪糕

叫壽司會比人知第一次去比人搵笨

你會覺得元氣好食啲

畀人睇到你嘅飛號碼 有機會有情侶幫你換早啲

同埋一定要食 卡達拉娜

帶錢

好L污糟

可以攔截人地既order嘅野食

行去細細聲問師傅攞嘉明放落塊魚生面
好食唔好多謝我 正宗日本食法

唔係應該擺上去旋轉帶嗰度咩
嗰度負責回收啲碟架喎

問女店員可唔可以放啲壽司係佢身上面食

點解？

藍店都食！？

食完記得大叫埋單

樓主以為自己食緊高級日本料理?

佢地個pizza幾好食

店員痞低向您敬禮嘅時候 你要叫佢平身

記得要帶錢

最正宗最傳統既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖壽司 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

仲揸到筷子？

見到靚女店員，同佢講第一次黎就可以抄牌
好似係

仆街

靜係食甜品 芭菲好食

要著西裝

食完要大嗌
「多謝款待」

食你老母

唔係啦...上次有條傻HI咁做 有職員拎黎話佢
應該係衛生問題 所以放格離先OK

屌你老母我今日試咗，隻手碌親

準備嘔吐袋

必嗌生化壽司

大聲對住師傅講21314 唔講嘅話會比人覺得比好唔尊重

入去之前除鞋

用手食

認真講
淨係可以放碟上條帶，啲蓋要放喺自己檯面用黎計數

你係咪覺得自己好幽默好撚on9啊大佬

係撚藍

其實唔係咁好食

輪唔到佢添

去壽司郎食薯條

15分鐘內，能夠將88件壽司放落身體做人體壽司，當日免單

隻碟要擺返上條tray度先岩喎

話明拎得走，緊係部部都係新嘅啦…

屌你 岩岩試完

佢哋話因為壽司郎去中國開子公司、分店…

你痴線架？

食過未？

講得出呢句就知你唔識食

唔好玩樓主啦

三文魚唔食日本人

最多調底褲

叫廚房煮熟d

聽講左完可以拎埋d碟走。

我去食壽司的

淨係食甜品

想食咩直接大聲嗌入廚房就得
衛生問題疫情期間所有電子落單儀器禁用

又撚狗

想知有無人同我一樣
會加啲綠茶粉落個雪糕到

自己帶壽司

袁生？

尋日食唔記得落 不過都夠抹茶味

有試食，可以係個碟上面拎一件試左先，覺得好食先再拎一碟
好似無限次數

唔好叫壽司
淨係叫甜品 咁先顯示到你識食

選好魚生，叫服務生記得把D魚蒸熟D

咪玩人啦，個水喉係俾人洗食完壽司d 碟用嫁，洗用擺番上廻轉tray ，洗潔精可以問店員攞

True

考慮下告樓上條仆街

忍夠你班兒登仔啦下

你咪玩人啦 叫人收咗啲碟咪得囉 唔駛自己洗

食完要有手尾放返隻碟上條軌度

你真係唔識嫁喎，你洗埋擺番上廻轉tray, 店員一睇就知你係行家，想知再講..

多左喇

一定要食海膽，一試難忘

入去鋪頭同食嘢之前要大叫「巴架也囉」，咁樣表示你對其他客嘅尊重

膠post

去元氣買外賣入壽司郎食

你一入座坐低
個女店員就會跪喺你面前
等你自己除褲
佢就會提供服務
暗號嚟

關咩事
杯葛香港元氣係因為美心代理
唔關日本總公司事

天婦羅好食

叫侍應黎收碟

要識用高速線

頭先望撚住你條毒撚影
好心就洗下個頭啦，d 頭皮頭油成頭都係，又臭又叔，咁都夠膽入去食

埋單
支那先係買單

認真問 有冇人知通常幾點停拎籌？

食法係海鮮檔咁揀幾碟俾廚房煲魚生粥
上次淨係用個水龍頭沖滾水俾人屌

甜品>>>. 壽司

[member]煲粥呢個隱藏食法都知ching識野[member]

入去記得跟著佢地叫1234

啲壽司要用開水喉沖下先可以食

同門師兄弟 何必呢

之前睇star war
過左一百張飛

幽默既野真係無得勉強

茶碗蒸，甜品必食

Whyyy

螢光魷魚壽司一定要食，好好味

你要跟條片做

係藍啦 你睇今日新聞先

按道理係討論一口一個壽司同壽司入面應唔應該有wasabi

一定要食雞扒